- Posibles pasos:
	- 1. Presentación y comentar que todo el contenido de la charla está subida a la web
	- 2. Para saber un poco el nivel del público, preguntar quién sabe o quién ha utilizado alguna vez una jaula de faday. Exposición de qué es una jaula de fadaray
	- 3. Ofrecer/entregar bolis y papel para tomar notas sobre dudas, jerga específica que no se entienda y que pueda servir de retroalimentación.
	- 4. Ejercicio de autodefensa y concienciación de seguridad (confidencialidad): meter los móviles y dispositivos electrónicos en una jaula de fadaray
	- 5. Negación del consentimiento de grabar y difundir la charla
	- 6. Empezar charla
- [[Presentación: Primeros pasos para la autodefensa digital]]
- [[Primeros pasos para la autodefensa digital]]